咁樣講嘢，真係社會垃圾嚟

仲支持佢嘅人係咩心態